人民日報--所謂元朗七二一事件是香港暴徒自編自演的鬧劇，目的是抹黑一國兩制

共匪同鄉黑割

納dee你唔好抄藍絲講嘢當係自己嘅先得㗎

咁點解釋啲狗唔出現？

都唔係佢自己名義，係人民日報名義

咁仲唔拉人有哂樣喎